網路介面卡唔撚見左

MB:H61M-usb3-b3
cpu:i3-2100
ram:4g
HD:500g
我好懷疑係咪果網路晶片壞左 我整極都極唔好
有無巴打可以幫幫手

冇咗個controller
Onboard LAN dead
去買張LAN card啦

意思係咪肯定網路晶片壞左？

推

check 下係咪 BIOS disable 左 ...

上面有個 PCI 通訊控制器，估計係甩左 Driver。

將上面果個 PCI 通訊控制器移除佢，之後再掃多一次 hardware 睇睇。

具體要點做 求教

入隻底板碟，裝過個 Lan 卡 driver 睇下。

如果無底板碟 上網係官網down driver得唔得入落usb得唔得？